# Creater tables или генератор таблиц.
```

Первая моя работа на нативном JS с использованием библиотеке jQuery.

Данный проект удаленно схож на работу Excel, где возможно создавать таблицы, редактировать их,
работать как с поля таблицы, так и на прямую с ячейками таблицами.